幾時司法覆核林鄭, 律政司違反國安法？

明明台灣係中國領土, 點解你要等佢批簽證

我都唔知
不嬲都係一國大於兩制
一國唔洗簽
兩制先要簽
明明就唔洗簽上架國航就係中國領土

係呀, 真心唔明, 我好愛國的, 林鄭應該維護國家領土完整

我既理解唔關一國兩際邊大邊細事
而係支那國情玩獨裁帝制
邊個有權邊個就係法律

討論規則同條文？
官員黑警都有犯法？
No 領導話乜就係乜

台灣司法唔可靠，應該去中国審就正確喇